美魔女毛舜筠買酒被查身份證

毛舜筠出席醫學美容活動分享保養心得，被笑問是否與女兒像姊妹一樣，直言早前在美國買酒，外國人竟叫她拿身份證查證年齡，令她笑到碌地。

可以令哥哥轉基嘅女人

淫賤十三姨

美國check id好正常
我老豆50歲生晒鬚都check啦

矮

人哋個個都check
有乜咁出奇